現任男朋友係連登識，你問左我答右

無人想知 收皮啦

邊個做0邊個做1?

係都收左你老母外反哂塊閪皮先

咁你呢？

係邊個po識

左？

屌

暫時未有另一半

死GAY佬

扯左

有冇鬧你係雞？

點解剩係收左邊閪皮但又唔收右邊閪皮

相處無問題 覺唔覺咁識唔可靠

Tg谷

鴨就有

相處落一齊感覺佢比到安全感我

暫時未有野想問
分咗手再開post啦

雞

點識？ 點出第一次街？